Ahoj Adame !
V pátek večer ( v 20 hod. ) planuju jít do divadla " Kalich " .
Oni davaji muzikál " Tajemství " .
Tak chtěl bych tě pozvat s sebou .
Vstupenky stoji - 395 - 495 a 595 Kč .
Divadlo je v Praze 1 ve ulici Jungmannova 9 .
Tramvaji č. 3 , 9 , 24 možná dojet do stanici Dívčí škola .
Když máš volný čas v pátek večer a máš zajem o temto muzikálu odpověď E-mailem nebo zavolej a ja koupim tobě vstupenku a sejdeme se v 1930 vedle divadla .
Tak , Měj se
Čau
9 . 3 . 2011 .
Adam
